其實根本無分咩黃藍絲

只有分為香港着想嘅手足同另一班自私撚

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

不嬲都係
你睇樓市就知

本身香港人自私再加大陸人搶你啲嘢

世界第一高嘅堅尼系數就咁造成

當自己home office既時候
得閒落下樓下睇香港狗爭口罩爭到喊晒咁係幾過癮既